點解當年劉關張桃園結義冇比人捉非法集結？

因為佢地一人一把架生旁身

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

7/10

因為張飛有錢

私人地方

賣草鞋的廢中wfc

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

因為佢係漢室

因為逃員（逃走的警員）三結義

好笑嘅畀個like支持下我😎

個陣未有蒙面法

三國時代有警察?
又唔讀書

勇氣可嘉
黎緊有無打算開棟篤笑？

因為果陣時都無黑警

黑捕快唔做野

因為黑社會都係拜關公

衙差

因為關羽張飛劉備曹操

因為佢地係大陸人囉

關羽張飛係劉備趙雲。
成班蜀國嘅關曹操撚事

李斯

應該係告佢地尋釁滋事罪

非法集結 藏械 暴動
三條友有排坐

係半年前嘅連登